有人清緊連濃橋

上水實時。

要再貼過。

tg group話唔係撕紙喎
係清一清位等街坊有位貼新嘢，一早講好
有疑問不如你問下佢哋fact checked下

佢哋話清垃圾，唔知真定假

應該係貼新文宣
一陣過去睇睇

真係撕紙友都唔緊要
巴打得一個人嘅話就勿勞氣起爭執
我哋可以再貼過

有咁多新料
唔怕冇嘢貼
香港人加油

有垃圾袋應該係自己友做. 不過真與假都好..都係再貼過姐..

撕紙會著到咁 咁友善比你影？

睇定d先啦

真係要清
仲講緊 727 同 8 5, 貼黎真係冇用
如果你有留意的話
佢地只係清走呢d outdate information
手寫memo 有留低

畜生有樣睇既
哩班一望就知唔係啦

藍絲就掉咗落地啦
仲咁小心慢慢摺起咩

睇環境都覺得唔係對家
啲竹輪邊有咁祥和仲有垃圾袋

年青女子，不是藍屍

唔理 撕一貼十

狗鐵驚現獅子王!?! 仲有小獅子王!!!!

真正既撕紙蝗係咁既樣架

係 好多比人撕到爛哂 或者過哂時
其實幾肉酸 現加可以再貼過

如果係撕紙蝗，點會咁好心包好入垃圾袋